【遍地開花】 台灣大學連儂墻

位於台大正門的地下道
一齊建設連儂墻既主要係當地大學生
亦有唔少爸爸媽媽特登帶小朋友來

聽講有香港人一直睇住
暫時無收到任何破壞

未有機會親身同砌台大連儂墻既你/你地見面
如果你睇到依個post
請接受連登巴絲打同你講聲辛苦曬

pictures credit to 尚恩
—————————————————

170萬人上街=林鄭無出聲
和你飛=林鄭即刻開聲屌鳩我地

不要說「push」
試著說「824機場遊車河」

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

cr. 拍攝者尚恩

台灣人會努力back up香港抗爭者
屌住啊各位

824機場遊車河！

有班默默做事既在台港人
多謝你地

自推
唔好再推madam啦！

pushhhh

推

補圖